{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044641",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54644&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "퇴촌트윈스펜션"
    },
    "text": "天津岩渓谷から近いところに位置するペンションです。 澄んだ空気と美しい自然を楽しむことができます。 新築されたペンションであり、広くて清潔な客室を提供しています。 周辺には昆池岩リゾートと天津岩渓谷があり、観光に最適です。 車で行く時は昆池岩リゾートまで45分、天津岩渓谷まで3分、トゥルボンまで2分かかります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車が可能で、必要に応じてペンションの送迎サービスをご利用いただけます。 1匹当たり20,000ウォンの愛犬の入室料があり、最大2匹の犬を同伴することができます。 バーベキュー施設を利用するためには炭とグリルをレンタルすればいいですし、レンタル料は20,000ウォンです。 追加人数当たりの費用は5,000ウォンです。 バーベキュー施設は22時まで利用可能で、現地にて決済します。 人数を超過した場合は入室できず、訪問客は不可です。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者同伴なしには未成年者が利用できません。 利用施設を紛失または毀損した場合は、使用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、火災による責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは天津岩渓谷の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションは新築された広くて清潔な客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には昆池岩リゾートと天津岩渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのバーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金はレンタル料として20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何人まで宿泊することができますか？",
            "answer": "追加人数当たりの費用は5,000ウォンで、人数を超過した場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで肉類や天ぷら類、魚類の調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "保護者同伴なしでの未成年者の利用はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 358
    }
}